革命就是暴動

和平理性非暴力並不適用於香港，因為我地面對既係中共，要記住自由係用屍骨堆砌出來，係暴政底下任何形式嘅反抗都係不合法

今次網軍公海入面嘅巴打講到明， 唔放棄過往嘅抗爭模式係唔可以打低現有毫不讓步嘅敵人， 自古以來要獲得自由就只可以靠拳頭同血液先至可以換到返嚟。

如果你仲覺得依家呢個抗爭已經冇任何出路嘅話， 或者可能係你嗰一套模式已經冇辦法可以為你提供你想像嘅出口

你唔驚國安法？

我哋衰撚咗六年 仲邊有心情可以繼續用舊嘅模式玩膠快樂抗爭？

戴定頭盔被熱狗

純粹放負 反成個連登咁多失敗撚 睇下點樣令連登變成下一個高登

任何一個自由人應該明白free is not free

香港人仲有飯食都唔會夠膽 冇飯食夠唔夠膽都係未知數
真係革命嘅話就要學工聯會
你喺傳媒上面安插紅色主管？工聯會當年點樣對待林彬話？
平時敵人上晒裝備唔夠打 收咗工呢？佢啲屋企人呢？
......
上年11月我哋真係有一刻差啲做到呢個地步 真係向緊革命嘅方向前進
依家就算數啦 我都係唔好F F啦

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

We will always need improvement.

To孫中山：你唔驚謀反？要凌遲處死

秋收起義 VS 秋收暴動
廣州起義 VS 廣州暴動
土地革命戰爭 VS 剿匪戰爭
歷史真理：勝者為王，敗者為寇

你老尾 未有國安法之前都有公安條例啦
革命既本質就係推翻既得利益者

Freedom is not free?

咁你成日情緒勒索話人哋送頭 調返轉頭你都係做返送頭撚嘅行為

國佢老母臭閪
又要抗爭又要驚不如返屋企瞓覺

yes

101 end game

比人end

你喺香港存在已經就係犯咗國安法 你對呢一個惡法表示恐懼證明你係承認呢個政權嘅認受性

未出街就已經搞到對家 double 兵力都六千
就咁吹雞都可以嗌到咁多人真係效果勁大

咪開口埋口就香港人點 香港人物啦
你睇委內端拉衰撚過香港百倍都未搞得成

或者可能根本都唔明白呢一個詞語嘅定義

仲有呀 如果係為嗰一剎那個人感覺良好 就唔會變一個失敗撚到處放負

鄭立舊文

以革命的歷史來說, 如克倫威爾, 拿破崙, 孫中山, 阪本龍馬等人留下的紀錄, 真正能實行革命者, 往往是很精密的情報, 交涉, 計劃與組織能力. 那是一種很考驗實務能力的行為, 甚至某程度上, 他是一種更困難的企業經營. 就以孫中山為例, 他每一次的行動, 都需要穿梭多個不同的地方.

先進行募資, 再作行動解說, 從南洋各地募集人員, 搜集革命地點的地理和人事情報, 交涉購買裝備, 安排物產運送給前線人員, 並在革命地點附近, 建立暫時的工場, 在當地生產火藥, 炸彈. 而且, 他有計劃到失利時的補救. 包括安排逃走的路線, 交通工具, 死傷者的相對處置.

而且, 對於因為參與革命, 事敗而生還的革命義士, 孫中山還會在南洋創業, 以經營各種產業, 例如開礦, 使這些無法回到中國的義士可以無後顧之憂, 支撐義士們的生計. 所以孫中山的革命本身也有商業與經營的部份. 而孫中山出色的募資能力和傳媒運用, 也是相當觸目的.

所以當說一個社會需要革命時, 我們該想清楚革命是做些甚麼, 那絕不是像孤星淚那音樂劇表現的那樣. 革命根據的並不是感性, 而是很多現實的, 冷冰冰的數字, 精確如機械, 有紀律的行動.

夠鐘食藥嘞，一陣畀差人拉咗就唔好

咁驚唔好用連登啦 有本事叫連仔篤灰拉曬我哋

所以咪話就算冇飯食都係未知數囉

放蛇唔怕自己中招

這是我看到這類圖文中, 少數比較平實的話. 所以我分享了.
所謂革命, 並不是一片混沌, 也不是浪漫的樂觀, 難測的賭博.
而是一個大規模的改造工程.
就像把舊建築拆除, 再重建一個新的建築物一樣.
他需要很多的專業, 而且他的本質是一種建設.
只是他不再在意要保留以前剩下的架構而已.

賀維斯: 做好自己，不要怨人，已是最基本法則

成功左就係革命
失敗左就係暴動
中學老師係咁教我

其實鄭立啲文係幾有point

Push

pinned

thx ching

可惜呢兩年變咗
上次我重信錯佢叫人守理大

革命就是暴動，無論係暴政下我地做咩都係犯法
咁我地仲爭唔爭取五大訴求入面嘅收回暴動定性？

贏咪係革命
輸咪係暴動

其實香港人根本仲未明白一件事
政權容許你估做既野，其實對佢係0傷害
只要佢唔比你做，你又做先對佢有影響。

連登仔：鄭立係垃圾

我覺得唔可以話呢下錯，始終冇人估到警犬會圍學校呢個神聖地方，而且，理大交通地方真係好好四通八達，係易走

連登仔反鄭立架

最可悲嘅係香港人唔係自私都係猜疑心過高 結果呢一班仆街正正就係睇中我哋呢一點先至咁狠心對付我哋

好，咁要點做？

係嘅 不過連登仔覺得鄰國以為可以打得贏美帝 但去到自己就以為可以打得贏一個國家 越嚟越似啲小粉紅

冇乜食過人間煙火嘅正正就係連登仔 而唔係真係打生打死嘅和勇手足

連登永遠散布失敗主義
咩都無可能，咁點解要開始?
人地一開始無槍咩?

推

最基本要思想成熟停止任何不必要嘅發悔氣說話 對失敗主義思想零容忍

You want peace?
Prepare for war!
You want freedom?
Prepare for war!
You want love?
Prepare for war!

然後要點做？

下面啲留言唔知做乜

幫樓主推

國安法之前已經有暴動罪啦

唔識分暴動罪同國安法

暴乜鳩動
香港咪頂盡係示威
又無搶嘢 有冇燒車

未有暴動罪之前更加有公安條例壓住我哋 到最後都仲有200萬香港人走出嚟

所以咪要用其他罪告囉

道理係人都明...

搶嘢就冇 頂盡都係燒狗車 最好笑嘅係對家最撚鍾意和香港同美國比較

問題就係始終都有自私心態同猜疑之心牽制住我哋 包括我自己在內

港區國安法在香港至今實施近 3 個月，民權監察今（29 日）發表首份定期監察報告，整合由今年七一國安法實施後，至 8 月底國安法實施的情況。報告中民權監察質疑，國安法下罪行的定義過寬，以「恐怖活動罪」控告唐英傑的法律依據及理由，同時擔心警方以維護國家安全的名義驅散和平集會的情況。

報告指出，截至 8 月底，警方以國安法罪名拘捕最少 21 人，其中只有 1 人被起訴，另外有 8 人被通緝。民權觀察認為國安法是一條刑罰嚴苛，但罪行定義模糊的法例。組織質疑政府借法例恫嚇港人，收窄本港言論自由與集會自由空間…

繼續吹

你咁樣做係唔會令到我驚架

食下黃店、打下國際戰線咪算囉，美國會出手㗎啦。
人哋有槍、我哋700萬人打14億人。

香港嘅暴動同非法集結有乜分別
破壞社會安寧真係任佢噏

只可以怪我哋太過心急 都唔知拖咁耐仲有冇機會同耐性保持頭腦清醒

佢今日大搜捕正正就係我哋做嘅任何嘢都威脅緊佢嘅生存地位 呢個先至係我哋嘅最大優勢

如果暴動罪係有用佢地就唔使立國安法啦
上面啲人都唔知諗乜

我繼續食黃店先

不得不講
毛魔革命真係第一

無限歡迎 反正都忘記喺香港開店做生意都係入錢落政府袋 從而製造一個經濟繁榮嘅假象

今次真係有勇氣高叫毛主席萬歲

可以試下全面不合作運動
不合作唔係犯法

一係撤回就好停、一係就去盡佢。搞到半桶水咁結果就係勇嘅白白送死，其他人食血饅頭。

有本事話辛亥革命違反國安法

最威脅到佢地咪美國囉，唔通你出去爆幾間藍店就威脅到
俾你生產埋子彈，你去射邊個

貼曬佢啲野出黎 犯晒国安法

革命精英唔係浪得虛名，佢搞煽動真係有一手

樂古道仲有好多毛語錄書仔當街賣 快啲call狗掃場

講咗9千幾次啦，重講黎把撚咩，草錢走人啦。

10月1日有人敢衝先算

真精彩
好多五毛

發現狗隻

總算方便連仔入嚟我呢個post入面大規模肅清五毛

你都on9

hi sir

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

PR你好

純粹就係要消滅香港 就算唔理個手段會令自己元氣大傷 總之要用核彈殺死一隻螞蟻

你犯邊條法 政權講就係㗎啦！

呢個先至係破局 做人要有啲創意

仲有心急得滯等唔切就宣揚失敗主義

國安法就係要維穩香港，然後留住班投行基金佬繼續cap外匯

你喺香港唞氣都係犯法㗎
咁點解話我呢個post犯法嘅點解唔去死先

冇錯 支那又輸

一個重視專業嘅西方經濟體系係唔會畀佢哋得逞 係都要維穩就咪使旨意係呢度搞自由貿易
我冇義務做你嘅賊仔

好啊 畀多啲時間你睇下入面每個字句到底想講啲乜

咁唔認同未必係五毛黎嘅
我個人覺得呢個po無內容 單純情緒抒發
唔太健康

咁就抵你一世都唔會成功

美資金融界有錢搵就理得你咁多
基本上佢哋嘅作風同民主黨冇乜大分別

佢以為我真係雲粉

咁佢哋要自甘墮落 我哋冇道德責任阻止佢哋
就等佢哋食返自己嘅惡果好過啦

咁唔革命鳥
冇左份工點算
反正支那就黎輸
食下黃店咪算又冇成本

我驚,但係我更驚香港無左自由
你若放棄,誰衛我城?

(自已唔出叫人出咁我要驚閪咩傻仔)

已經有人做緊
我無耐之前去郵局取件
排我前面個婆婆問長問短又聲唔明
我話等我先得唔得
個職員同婆婆話返我咁係唔得
問野都係正常服務唔得打尖
又真係阻到我

有人窮到要打劫再講

香港人大把人有錢有樓
革命影響社會穩定
搞到自己資產 咩政見都假

呢句幾好對抗中共真係要精確
所以我個人就唔太鍾意樓主呢類情緒主導 唔咩建議嘅po喇

btw10.1中秋+國慶 雙喜臨門 當然要賀下啦

咪撚玩啦老細
又害細路
你講完之後衝果堆咪又係後生仔
跟住坐十年
冇人講
黃絲繼續食黃店

only one way

鮮血，革命

你係5毛 分化

陳云話佢先係快樂抗爭始祖喎
仲有熱狗屌人點人送頭

世界各地示威遲過港豬和理非一年，都勁過晒佢地，港豬和理非幾廢，陀衰家

依家香港孫中山都一定俾人屌饅頭山

樓主小心

既然革命就是暴動的話，那就背水一戰吧。
十一 月餅節
大家回想一下 月餅節既由來
中國都係用政變去推翻帝制王朝

同意

咁就建軍先啦
利申 介紹緊歷史
例如晚清嘅興中會
同埋1945年後紅軍嘅新四軍同八路軍
都係係以軍隊形式暴動
有大台有組織 唔係香港嘅be water可以比得上

事實係港豬比黃藍加埋仲要多
一句中立就係藍 就係將最和理非既棋子
一隻一隻送比對家

所以lunch哥咪屌鳩你分化囉
人地日日睇蘋果日報食黃店先叫抗爭啊
我地？收皮喇

先分清楚訴求 抗爭 同革命先啦

樓主支持你，我都講過你講嘅野，但立即比人話推人去死，送頭，屌你老母班友真係諗住用愛同歌聲去推到霸權成班痴撚線，我發射愛心死光波，標標標標標

你講完，手足坐四年，唔係送頭會係咩？

呢家先知？⋯⋯

雨傘第一日同高登巴打飛的出金鐘 已經係車講緊
反送中 出到黎又係咁同佢地講
好啦 道氣蝕哂啦 比人拉哂 你地講了 終於

想知究竟班和理非係咪覺得繼續咁落去個情況會變好

我唔想見到d小朋友去送頭，次次見到都好心痛，你地都係推d小朋友去死先安心

呢啲去擋子彈一流

係 Jefferson勁支持自由
不過係班畜奴既白人地主既自由
佢自己就繼續畜奴

中產就錫身
上左岸果d就賣樓
香港人唔係輸比中共
係輸自己
大家對民族性呢樣野睇得太唔重要

而家面對緊嘅係一個國家級嘅力量, 係需要另一個國家級嘅力量去抗衡, 祈望中美打仗, 睇下香港可唔可以從中殺出一條血路好過啦.

你而家睇住個結果緊係識咁講

推啊

港豬的共業

不過與其怪佢哋如何連累咗自己同年輕人

不如將責任放喺自己身上

諗下點樣可以補救

仲有啲咩嘢可以做到

yes sir!!!

推唔郁

做乜哩個 post沉得特別快

咁快就沉

去左英國買樓囉

我地個陣一直係咪都係錯 我地一直都用緊沙丁魚陣
一大群人等比人攻擊 我地係唔係應該每個路口都駐人
一黎佢地包我地要多d 人力
二黎佢地攻破一個路口我地可以包返佢地

已經唔想再睇落去

又係呢啲自己冷軍師 人地就倉底坐爆

罷工最基本都唔肯 仲想搞咩野不合作運動

而家就係點樣搵方法救佢哋出嚟 你估我係呢度 出文講廢話我好開心㗎?

因為無咩好討論 發完夢好早啲抖啦
唔好害死啲中學生 啲人睇左個Post上左腦
信左你講 真係走去衝 咁就一世
出返來最多只能做黃店侍應或地盤 唔會有人記得

救佢地出來⋯？
你祈禱WWIII嘅可能性仲高啲

我只希望你咪再送咁多人入去
真係唔好再害人 除非你願意做第一個
而唔係匿係電腦後面煽動其他人去死

連罷工咁基本都做唔到，唔洗講其他

唉
連登一行動post就話送頭
打撚咩？

不合作易搞過罷工喎

當香港人唔再幻想有其他國家/人可以幫 香港爭取到民主自由。香港先可以去到下一步，每一次大型嘅抗爭我都以為會去到呢一步，但每一次都好神奇哋有人會提出交俾xxx做呢種風氣。

好多香港人好似基因裡面都有個自我斷電模式咁，到咗某個位就會斷電防止過熱

守理大？由一開始已經知冇得守，搵咩守？

Winter on the fire人地係有武裝部隊，總統就喺總統府，就算你有武裝，喺香港可以攻去邊

佢想監倉變集中營2.0多啲囉

搵條丁打

成王敗寇

講勇汪精衛仲勇過佢啦

不如承認係錯判客觀現實，占中好多人話唔得，你死都要做。反送中都好多人話唔得，你唔聽，但又證明唔到你條路行得通。係得中學生先會比你地推出去送頭

其實行動係無錯
只能承認你我他唔敢殺人

行動冇錯？冇正確計過風險代價都冇錯？點睇對家每次都話唔得，但係每次都中。有冇反省過自己

200萬人心態
如果大家聽到槍聲唔係縮。。。
算啦 你地仲係停留係點解我唔去擋嘅心態
咁我擋黎都冇用

贏咗 暴動=起義 暴徒=抗爭者

以前讀中化有篇文都係咁講
革命就係叛亂

跟狗去爆鋪嗰啲已經被拉晒，淨返嗰啲喺度話人唔敢衝嗰啲大家知係咩料啦

呢個真係要警醒我哋寧願一無所穫
都不得半途而廢

送頭臥底 下冊十萬字

其實我原本嗰篇文並冇任何情緒主導嘅意思 只不過係講漏咗 要對付極權搞革命係必須要做好精密嘅計算同戰略

成王敗寇一針見血

可惜理工大學呢一個戰略位置好容易走之餘 亦都好容易喺外圍圍攻

唔係爭取嘅問題 只係點樣搣除政權眼中嘅暴徒標籤

agger

又係嗰一句對付畜牲唔好令自己成為畜牲

仲有成日話我送頭嗰啲 你諗下當年列寧搞革命嗰陣佢都仲係喺瑞士芬蘭嗰邊流亡 咁到頭來佢呢個送頭撚都係成功

多謝師兄

而家咁嘅情況仲分乜撚嘢啫
反正已經係暴政時刻

人始終都係自私 仲以為過去冇成本玩嘢先至係最好嘅抗爭模式

咁都分化?
只不過係舉返少少缺陷都可以話係分化

以毛澤東為首嘅中國共產黨簡直就係對抗國安法嘅先鋒

咁就只可以怪你自私得滯唔適合參與不合作運動 任何事情必然要付出成本

佢叫你做咩就同我做慢啲 又唔使擔心聽佢指定會害死人 反正你做得咁慢佢嘅目標都答唔到

多謝專家 冇諗過我個貼文話咁快已經有tg群組share

無論係留定係走 我哋絕對唔可以放棄

應該係我講嘅重點未寫清楚先至搞成咁

最弊就係勝利球迷成為上風就必然冇人再出嚟抗爭

而家只不過係一個process啫 睇下嚟緊大選之後個走勢如何再決定

we will, or we dead

we win, or we dead

冇人再理會陳雲根嘅說話 佢哋嗰咋人已經係過去式冇乜討論空間

冇乜耐性真係一大缺憾 嚴重充斥著速食主義嘅心態

don't worry
對呢一個惡法恐懼 變相就係承認呢一個政權嘅認受性

有本事話整月餅食月餅係違反國安法

我舊post都有寫㗎 軍事嘅可以起我底

做人哋英國佬嘅蝗蟲

話你係就係啦

唔查字典一定明白啦 送頭只不過係乞求對家請求

你講得好岩
成功咪革命
唔成功咪暴動
好明顯睇到而家係唔成功多過成功

離曬題喎 唔好學人做social justice warrior

對於嗰啲逃兵我哋都唔使再評論咁多㗎喇 因為好似流亡手足咁走去海外嗰邊做遊說籌組工作 因為紮根海外其實正正就係放棄香港人嘅身份

最重要係能唔能夠打破南海封鎖鏈 地理優勢仲係處於劣勢當中

thanks sis

隔咗一晚再推返都未遲

你咁講襯曬你個名啦 冇堅持到最後嘅冇資格享受勝利嘅果子

冇錯 就咁夾硬集中一齊反而放棄咗可以攻守嘅鎮地

可唔可以貼哂成幅連儂牆? 😎

係咪要打倒毛主席先? 咁會唔會犯國安法㗎?

至少絕對唔可以畀共產黨軍隊進入港九市區

駛乜將監倉變成集中營啫 直接將成個香港領土變成一個公開大監獄咪得囉

有D野想搞清楚
用愛同歌當然係可能
但唔等於用"革命"推到就有可能
講緊既成功率 可能等於你用愛同歌一樣咁低，而且代價更大
所以D人先會簡愛同歌

出現速食主義變相成為失敗嘅原因

或者行動之前應該先搞掂失敗言論先至統籌

放負撚嘅真面目

唔肯犧牲 但係又要上有人幫自己做埋自己應該承擔個部分

冇正視過任何事情都有可能呢一個邏輯 抵佢哋呢一世人見住人哋成功自己就不停失敗

成王敗寇最直接

大家都係失敗者 我哋可以做嘅係就係點樣做更多嘅嘢幫我哋贖罪 唔係依靠更加年輕嘅一代成為我哋嘅祭品

哦

冇犧牲就冇成功

又要重複六年前嘅錯誤

拉多啲中立淺藍仲實際啦

為老不尊兼對依家嘅困局坐視不理 正正就係令香港走入水深火熱局面嘅罪魁禍首

只有戰爭先能夠解決問題

冇撚錯呀屌 都係要用傳統模式消滅佢先至最直接

我係話個婆婆係不合作運動既最佳示範

I c
佢阻到你證明你成功囉

係我提議
婆婆示範

係示弱

佢邊有咁既本事改下聖經就得

冇撚錯